千祈唔好搞有側線同渡線嘅站啊!

啲列車無得調頭架!

推

推 2

推 3

推 4

推 5

推 6

推 7

推 8

推 count reset
推 1

連登好撚痴線

有人幫手推
推 count reset
推 1

光復香港 時代革命

推 4
希望有人睇得明

唔能明

咁咪係洩露国家機密

咩叫渡同側線

唔明就收皮啦屌

緊急要推，同我推到上熱門，藍絲係地鐵打人至嚴重受傷後逃離，疑為逃犯。

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

留意！越來越多人轉乘其他交通工具！

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

狗鐵門keep住你推我撞就啱，越嘈得耐越好

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

大圍迴旋處可通3大隧道

西隧要人

紅線仲過到海啊！

有冇北區人 雞嶺迴旋處

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

天水圍少女想同各位手足報個平安

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

(勸世) 危險的仇恨心態

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

唔好再覆"警察內部流出，有聲帶"個 post

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

推比老豆被打個仔睇

繼續推
reset
1

Pish

pish
唔明睇#32

pish 2
唔明睇#32

幫手 pish 3
唔明睇#32

頹推 6

單機推 7

屌，比錯負評，sorry,推啊

[member一兩個就有佢啦, 費事一面倒
perfectly balanced, as all things should be[/member]

Pushh

自認柒咗再推